停播NBA，美國可以這樣回答

中方對美方實施「暫停轉播安排」，對美國體育界採取歧視性和不公平的做法表示強烈不滿和堅決反對。
中國濫用國家力量不擇手段地蓄意抹黑和打壓，嚴重損害美國國家形象和自身利益，更嚴重破壞全球體育精神，已經並將繼續遭到世界各國的廣泛反對和抵制。我們堅定支持相關美國體育界拿起法律武器維護自身的正當權益，也將繼續採取一切必要措施，堅決維護美國體育界的正當合法權益。
我們敦促中方摒棄冷戰思維和零和博弈理念，停止將體育問題政治化，停止對美國體育界的無理打壓，多做有利於促進中美合作健康穩定發展的事。

呢段野真係正 咩情況都岩用 係中國做官就係要講埋呢d廢話

無咩理據，好空洞